Login Wifi成日都唔彈page

搞咩 有無解決方法？
IOS 12.1.2